{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042876",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "못난이꽈배기해미점"
    },
    "text": "営業時間は毎日10:30~18:30で、第1·第3月曜日は休みです。 メニューとしては、Cセットが10,000ウォン、Bセットが10,000ウォン、Aセットが5,000ウォンで、もち米ツイストドーナツ1個は1,000ウォン、小豆入りもち米ドーナツ1個は1,300ウォン、もち米柚子ドーナツ1個は1,300ウォン、もち米サツマイモクリームチーズドーナツ1個は1,700ウォン、もち米モッツァレラチーズドーナツ4個は6,000ウォン、もち米モッツァレラチーズドーナツ4個は6,000ウォン、もち米モッツァレラチーズドーナツ4個は6,000ウォン、ホットドッグ2千5千ウォン。 すべての材料は使い果たされた場合は早期締め切りとなり、日によって営業締め切り時間が異なりますので、予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30~18:30です。"
        },
        {
            "question": "休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "休業日は第1·第3月曜日です。"
        },
        {
            "question": "セットメニューの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "Cセットは10,000ウォン、Bセットは10,000ウォン、Aセットは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米ツイストドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米ツイストドーナツ1個は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆入りもち米ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆入りもち米ドーナツ1個は1,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米柚子ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米柚子ドーナツ1個は1,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米サツマイモクリームチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米サツマイモクリームチーズドーナツ1個は1,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もち米モッツァレラチーズドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "もち米モッツァレラチーズドーナツ4個は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットドッグ1個は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "材料が使い果たされた場合の対応はありますか？",
            "answer": "材料が使い果たされた場合は早期締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "営業締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "営業締め切り時間は日によって異なりますので、予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 379
    }
}